[{"id": 1, "question": "Waar is een hond goed voor?", "answer": "jacht, huisdier, therapie, wachter, hulpdier, Q100348214, Q115298947, Q8441013, Canis familiaris, Canis lupus familiaris", "correct": 0},
{"id": 2, "question": "Waar komt de kiwi voor?", "answer": "Nieuw-Zeeland", "correct": 0},
{"id": 3, "question": "Waar komen koala's voor?", "answer": "Australi\u00eb", "correct": 0},
{"id": 4, "question": "Waar komen goudhamsters oorspronkelijk vandaan?", "answer": "Syri\u00eb", "correct": 0},
{"id": 5, "question": "Waar komen de kiwi's vandaan?", "answer": "Nieuw-Zeeland", "correct": 0},
{"id": 6, "question": "Waar leven kiwi's?", "answer": "Nieuw-Zeeland", "correct": 0},
{"id": 7, "question": "Waar leeft de kangeroe?", "answer": "Australi\u00eb", "correct": 0},
{"id": 8, "question": "Waar is de kiwi te vinden?", "answer": "Nieuw-Zeeland", "correct": 0},
{"id": 9, "question": "Welke kleur heeft een olifant?", "answer": "grijs", "correct": 0},
{"id": 10, "question": "Welke kleuren heeft de orca?", "answer": "wit, zwart", "correct": 0},
{"id": 11, "question": "Wat is het unicode-symbool van een reuzenpanda?", "answer": "\ud83d\udc3c", "correct": 0},
{"id": 12, "question": "Wat is de wetenschappelijke naam van de blobvis?", "answer": "Psychrolutes marcidus", "correct": 0},
{"id": 13, "question": "Wat is de hoogst geobserveerde levensduur van een zeehond?", "answer": "null", "correct": 0},
{"id": 14, "question": "Wat is de beschrijving van een pinguin?", "answer": "familie van vogels", "correct": 0},
{"id": 15, "question": "Wat is de belangrijkste voedselbron van een tijger?", "answer": "hond, vissen, aap, noot, hazen en konijnen, fazantachtigen, kruidachtig, Hoefdieren, fruit", "correct": 0},
{"id": 16, "question": "Wat eet een tijger?", "answer": "hond, vissen, aap, noot, hazen en konijnen, fazantachtigen, kruidachtig, Hoefdieren, fruit", "correct": 0},
{"id": 17, "question": "Behoren de olifanten tot de subklasse van zoogdieren?", "answer": "Yes", "correct": 0},
{"id": 18, "question": "Behoort de pinguin tot de familie van vogels?", "answer": "Yes", "correct": 0},
{"id": 19, "question": "Is de draagtijd van een kat 64 dagen?", "answer": "Yes", "correct": 0},
{"id": 20, "question": "Is de egel een bedreigde diersoort?", "answer": "No", "correct": 0},
{"id": 21, "question": "Is de levensverwachting van een kat 14 jaar?", "answer": "No", "correct": 0},
{"id": 22, "question": "Is een olifant grijs?", "answer": "Yes", "correct": 0},
{"id": 23, "question": "Zijn vleermuizen zoogdieren?", "answer": "Yes", "correct": 0},
{"id": 24, "question": "Zijn vleermuizen dieren?", "answer": "null", "correct": 0},
{"id": 25, "question": "Zijn vleermuizen 1.8288036 meter lang?", "answer": "null", "correct": 0},
{"id": 26, "question": "Eten olifanten planten?", "answer": "null", "correct": 0},
{"id": 27, "question": "Eet de koala bladeren?", "answer": "null", "correct": 0},
{"id": 28, "question": "Heeft de geit hoorns?", "answer": "No", "correct": 0},
{"id": 29, "question": "Hebben geiten hoorns?", "answer": "Yes", "correct": 0},
{"id": 30, "question": "Hoeveel soorten leeuwen zijn er?", "answer": "null", "correct": 0},
{"id": 31, "question": "Hoeveel weegt een tijger?", "answer": "1.19 kilogram", "correct": 0},
{"id": 32, "question": "Hoe groot is een olifant?", "answer": "4 meter", "correct": 0},
{"id": 33, "question": "Hoeveel eitjes legt een gewone octopus per keer?", "answer": "80000 1", "correct": 0},
{"id": 34, "question": "Hoeveel eieren leggen reuzentoekans per keer?", "answer": "2 1", "correct": 0},
{"id": 35, "question": "Hoeveel weegt een tijger?", "answer": "1.19 kilogram", "correct": 0},
{"id": 36, "question": "Hoeveel weegt een reuzenpanda?", "answer": "117.5 kilogram, 104 gram", "correct": 0},
{"id": 37, "question": "Hoe zwaar is een ijsbeer?", "answer": "450 kilogram, 600 gram", "correct": 0},
{"id": 38, "question": "Hoe groot is een olifant?", "answer": "4 meter", "correct": 0},
{"id": 39, "question": "Hoe lang leeft een kat?", "answer": "15 jaar", "correct": 0},
{"id": 40, "question": "Hoeveel kinderen heeft een reuzentoekan per keer?", "answer": "2 1", "correct": 0},
{"id": 41, "question": "Hoeveel soorten leeuwen zijn er?", "answer": "null", "correct": 0},
{"id": 42, "question": "Hoeveel afbeeldingen van leeuwen zijn er?", "answer": 1, "correct": 0},
{"id": 43, "question": "Hoe lang is een wolf zwanger?", "answer": "62 dag", "correct": 0},
{"id": 44, "question": "Hoe lang is de giraffe zwanger?", "answer": "5.5 meter", "correct": 0},
{"id": 45, "question": "Hoe heet een goudvis in het Duits?", "answer": "Schwertfisch", "correct": 0},
{"id": 46, "question": "Kan je me een lijst geven van alle berensoorten?", "answer": "roofdieren, Amerikaanse zwarte beer, Syrische bruine beer, Dansbeer, beer", "correct": 0},
{"id": 47, "question": "Wat zijn alle soorten leeuwen?", "answer": "Q6667323, Q2337981, Q2510263, leeuwin, Panthera leo roosevelti, Q51883989, Q98520146, Q108501872, Q115525938", "correct": 0},
{"id": 48, "question": "Wat zijn alle soorten katten?", "answer": "katachtigen, huisdier, gedomesticeerd zoogdier, kitten, Egyptische mau, Don sphynx, Q7308, Toyger, Cheetoh, Dragon Li, Kurilian Bobtail, American Bobtail, Abessijn, Q7957, Amerikaanse kruloorkat, Amerikaans korthaar, American Wirehair, Antipodean, Q7970, Asian, Tiffanie, Australische sluierkat, Balinees, Bambino, korthaar-huiskat, Europees korthaar, Burmilla, Brits langhaar, Brits korthaar, Braziliaans Korthaar, Brits langhaar, Q42539, langharige huiskat, German rex, Exotic, California Spangled, Cornish rex, Heilige Birmaan, Bombay, Devon Rex, Bengaal, Chartreux, Havana Brown, Maine Coon, Noorse boskat, Manx, Ragdoll, Sphynx, Turkse angora, Himalayan, Ceylon, zwarte kat, cyper, Q1524279, Odd-eyed, zwerfkat, schildpadkat, verwilderde kat, polydactylkat, witte kat, scheepskat, Q3758895, Q3816165, Aphrodite kat, Q10666939, Van Kedisi, Q11424257, Q11508577, Q11871163, chinchilla Pers, Q15446690, Q16321439, Q17115854, Q18021887, Q21002394, Q24248440, Q25456853, werkkat, Q31173854, Q85747996, hypoallergene kat, Q113785277, Q113946152, Q116193823, Q120126387, raszuivere kat, Q124325328, Q126478118", "correct": 0}]